4點瞓，今日要行山。。。

食咩飲咩可以保持體力，雖然我而家好精神

唔好去啦

好啦，都係唔去

打多兩次j